聽日商場唱真的愛你比媽咪聽

我哋香港人最孝順，希望大家聽日喺商場憑歌寄意唱比媽咪聽

最好警犬唔好阻住auntie聽歌啦

以下歌單歡迎隨時加多幾首:
You Raise me up 外媒之選
真的愛你
世上只有
念母恩
強 舞台黃者今日示範

狗：好嬲好嬲，母親節唔比唱歌。聽日開場一於唱真的愛你好唔好

是你多麼溫馨的目光

教我堅毅望著前路

叮囑我

跌倒

不應放棄

黑警想聽友誼之光

沒法

推

香港係我母親,決定唱願榮光歸香港

念母親 揀錯歌

如果淨係唱真的愛你，係咪又要拉

嘩 美心西餅平時送貨去門市 原來唔用盒裝個蛋糕 個蛋糕就咁暴露空氣擺馬路邊

呢個提議唔錯

媽媽我沒有過錯??

每唱完就叫口號

無法可修飾的一對手

中間加插願榮光

強

人是你